［無圖無片］梁美芬特殊性辟片流出

d白色液體咩嚟

隻狗寧願屙尿也不屌ar

狗也不屌

大笑左

梁美芬淺嘗狗尿

笑死

狗：

：含啦八婆

屌佢老母 梁美芬個嘴仲要好似含撚住d尿咁
好撚過癮

黃金聖水

被黃絲暴徒餵尿！